Projet Blog,

Pour ce projet, nous devions faire un blog, j'ai choisi de faire un blog de Photo nature.
Sur cette parti back-end j'ai fait 5 entités, User, Article, Image, Catégorie et Vue. Après réfection, la partie Vue pourrait être intégrée autrement, ce sera une piste d'amélioration ou de modification future.

voici le lien figma pour les wireframe et le usercase:
https://www.figma.com/file/ECobwZM6y3tC2llGOH06oU/Blog-petit-b%C3%AAte?type=design&node-id=0-1&mode=design&t=grGngkax5aVZVONV-0

J'ai configuré tout le CRUD pour chaque entité en intégrant les relations qu'elles ont les unes avec les autres.
La parrtit autentificcation a été ajouté avec la protection de certaine fonctionnalité comme les faite de créer, modifier ou supprimé certain éléments que si nous somme identifier.